一人一個女朋友唔係真係愛你的行為

唔會care我會唔會擔心佢，一啲交代都冇，由撚得你自己擔心佢，搞到自己反而成個on9仔咁

sorry,我叫佢改下

呢個真

有時係到諗其實女朋友都唔係咁鐘意自己

以為係小多士

唔中意你痴身

完全唔覺得自己存在喺佢世界

唔關事，黐唔黐睇人。
你話佢本身好鍾意黐身，突然間唔黐都仲有得講下。

點樣都要你送佢返屋企

擔心佢反而覺得我煩同多餘
話信佢個男仔朋友多過信我
冷戰時問上述個男仔代表我去日本旅行

真係好心痛，就算佢地冇做乜都成世有刺，
同帽左冇分別

呢個真
以前佢會care 見到我擔心佢仲覺得好甜
但分手後再復合時 有次佢出夜街去同同事飲酒
佢話三點會返到黎 但佢2點就失蹤
一直打電話 wtsapp佢到五點先覆我
換黎係佢好嬲咁話我煩
最後 唔洗半個月又散左

交唔到心

好少聯絡你
除非真係無時間

拎你同你比較
嚴人寬己

我都唔知算唔算，
大家都有經歷所以都對對方嘅行為交友定咗條底線，但永遠得我遵守佢就成日踩線。
我關心佢提醒佢就成日無視，或者畀無數籍口。
成日講愛我但係一有得玩就無咗我，但係我愛佢愛到放棄去玩。

到底係我太高要求定點...

唔鐘意攪/身體接觸

有野想分享果陣第一個唔係諗起你

唔揸車接佢唔洗約佢出街

行街唔會翹住我(請食波餅)

只會拖下手 仲要成日鬆開 唔會主動拖翻

機不離手 覆wtapps上fb ig

打死唔po合照 話會影響佢份工(model)

就算po都搵啲公仔遮住我 仲話好搞笑

仲要同我講邊個邊個靚仔/大隻/送乜送物

食飯要食貴野 當然永遠我埋單

食麥記會閪面/會話有事走先

食完飯開房要去酒店 時鐘唔得

黎黎去去果兩三個體位又唔含吞

扑完野就大覺訓 傾下計都冇

鬼叫佢樣靚身材正 對車頭燈成32d

算 我當叫雞

唔洗你送佢返屋企

半日都唔覆你一次msg
幾個月都唔同你出一次街每次都話出街嘥錢
出街唔俾拖同攬
成日當面話你做咩咁撚柒
日日都可以因為小事屌鳩你
叫佢改就同你講唔好要囉
對朋友仲好過對你自己
週年紀念日問佢點慶祝佢可以話同普通日子一樣點解要慶祝
有事就扮温柔揾你 冇事就揾你都嘥鳩氣

利申：啱啱散

中出即飛啦，你條女都痴撚線